再一次證明叫「武漢肺炎」既重要性

中國駐日大使館寫俾在日中國人既公開信入面有一句係
「日本新型冠狀病毒肺炎疫情不斷變化」

雖然可以歸咎係支那式中文文法問題，但絕對可以寫得清晰啲
寫到咁含糊真係難分有心定無意

source:

中國駐日大使館原文

武漢肺炎
ぶかんはいえん
Wuhan Coronavirus

中國勃起

用： 新型肺炎疫情在日本.....

仆街嗰個編輯寫到咁

特登啦

支那文無鳩寫架，專登架。

如果叫武漢肺炎就會變成
日本武漢肺炎...